@inproceedings{Gallina:TALN:2019,
    author = "Gallina,Ygor",
    title = "Etat de l'art des m\'{e}thodes d'apprentissage profond pour l'extraction automatique de termes-cl\'{e}s",
    booktitle = "Actes de la Conf\'{e}rence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles (TALN) - PFIA 2019 - Volume III : RECITAL",
    month = "7",
    year = "2019",
    address = "Toulouse, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "513-524",
    note = "State of the art of deep learning methods for automatic keyphrase extraction",
    abstract = "Les termes-cl\'{e}s facilitent la recherche de documents dans de larges collections de donn\'{e}es. Le co\^{u}t d'annotation de document en termes-cl\'{e}s tr\`{e}s \'{e}lev\'{e}, c'est pourquoi les chercheurs s'int\'{e}ressent \`{a} cette probl\'{e}matique. Dans cet article nous pr\'{e}sentons un \'{e}tat de l'art sur l'extraction automatique de termes-cl\'{e}s en nous int\'{e}ressant particuli\`{e}rement aux mod\`{e}les d'apprentissage profond. En effet, la r\'{e}cente publication d'un demi-million de documents annot\'{e}s \`{a} permis le d\'{e}veloppement de mod\`{e}les neuronaux profonds.",
    keywords = "extraction de termes-cl\'{e}s ; apprentissage profond ; \'{e}tat de l'art.",
    url = "https://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2019/13.pdf"
}
